Mk妹鍾意搶人哋條仔

呢個mk妹最鍾意周圍姣人地條仔
閪痕就返屋企自己慢慢拗啦

新會然首post 即公審人

不過關我撚事咩？

貼撚夠私怨未呀 屌你老母

wfc

求各位連登仔唔好放私怨上嚟

關我撚事咩